五月天同Justin bieber，你揀邊個

五月天

jb

JB

五月天

jb

人生贏家jb

住大屋 食女 洋腸 五月天is who

Jb for sure

兩個都唔揀得唔得

In jb we trust